唔記得咗交留位費。。。

Hku太空系 點算。。
聽日又係星期日
有冇巴打試過，有返書讀？

咁咪唔好做太空人

算係最好嘅選擇。。

有無巴可以分享經驗

錯咗幾耐，去交番

即刻打去 send email問佢哋
好似有朋友都係咁 然後比佢交返

試過遲交 打個電話問佢 佢就覆我話要checkcheck係咪仲有位 跟住就話有位俾我照交 唔係太空人 不過啲學店應該大同小異 唔洗咁擔心 有生意唔會唔做